武漢肺炎全球傳播接近失控 美股開市道指大跌八百幾點！

驚乜 香港照升

除非死亡率高過支那好多 , 否則唔駛太擔心

日本係最值得擔心既一個

係咪之前以為得東亞人會中, 直到意大利都出事先驚

終於可以入貨了

D 大劣人發覺去到邊都有人中 所以大手沽盤直接揸金

借推

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

[密件追撃] 就香港政府限制經南韓入境 顯示遲遲未對大陸封關全屬政治考慮

支那可控
全世界失控
睇來隻病專殺鬼佬至真